831死線已過 點解啲升級post無曬？

DLLM你地連工都唔敢罷 對得住俾捕手足咩?

一定要升級

推

721
831

唔推唔好話自己支持過呢場運動！

我要人啊 置頂啊

SIR THIS WAY!!!!

冇人認同要升級

琴日爆站做得好好

收嗲喇分化撚

要你認同蚊都瞓啦 收撚皮啦5皮

做野啊

火系魔法師

跳閘搭黨鐵係基本

五大訴求 缺一不可！

認同要升級
但唔好急於一時
美國就快復會 等佢地出手
抖一抖(唔代表冷卻運動)
做多啲文宣 去法庭聲援義士 比大家知: 只有HKPF係CONDOM
復會過後都無計 就可以升級

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

好撚多狗站崗 唔好比機會佢扣你48(已經唔洗正當理由)
宣傳罷買罷搭

去唔到 但支持
會幫手推
兄弟爬山

我地要post啊 升唔升級都好 要話俾政府知 我地準備好！

幫你推post仲咁惡

有人認同就自發罷左啦，香港核心價值就係返工放工，黃絲藍絲都係

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

咁你講下點升級？唔係上連登打句升級就升級左比d行動建議出黎

屎戰線

屎魔法陷阱

721 831

你出少兩句聲啦五毛

而家係一個po都無啊 建議就個個都可以建議

推啊屌

勁推一萬次

同場加映 晚晚十點鐘 鳩嗌半個鐘

琴日爆站、燒國旗已經算升級咗

五大訴求

手足們覺得夠唔夠啊？

升咩野級
政府聽你地講升級三十次
無一次有料到
怕條撚

陽痿左

喂 潑完手足冷水未？

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

做實事 講少啲風涼說話

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀